我唔明點解今日唔十八區行街

今日全鐵停好難集人，易送頭

點解唔十八區行街？ 成本低，易走

我覺得今日得兩區集人極危險

push

不推文

條爛鐵咪開返囉

各看爬山 有咩覺得有用既 都支持

開返還開返，走個時極難走本易送頭，依家已經同六月唔同，走個時一定大量和理比狗拉

十八區適合快閃
集中適合普通示威，湊人數

其實十八區集會都得，一樣多相做新聞

我concern 個位係大量和理將會比狗拉，今日成本好重

打狗打上癮呀？對準政權

關十唔十八區咩事，十八區點解唔係對準政權

十八區宜家打狗打舖，開始步入個人仇恨

Push